%@metapost:aix2004.mp
%@Titre: Aix -- 2004
\par On considère le pavé droit $ABCDEFGH$ représenté ci-dessous :
\[\includegraphics{aix2004-1}\]
Compléter, sans justification, le tableau ci-dessous :
\begin{center}
\begin{tabular}{l|c}
\hline
OBJET&  NATURE DE L'OBJET\\
\hline
Triangle $ABC$&\\
\hline
Angle $\widehat{ABF}$&\\
\hline
Quadrilatère $ABFE$&\\
\hline
Angle $\widehat{ACG}$&\\
\hline
Quadrilatère $ACGE$&\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}